451041
4000
Đây thật là một cuốn sách dễ thương ! Chuyện kể về chú mèo Kẹo Bi tinh nghịch đáng yêu, rất thích khám phá thế giới. Chú đã có chuyến phiêu lưu hết sức thú vị trong xứ sở các loài côn trùng, gặp gỡ làm quen với nhiều người bạn mới . Mình đọc cho em mình nghe và nó cũng rất thích câu chuyện này , hơn nữa hình minh họa rất đẹp và mắt mắt nữa , ngôn ngữ giản dị , dễ hiểu gần gũi với trẻ thơ , thật là một món quà dành đáng yêu dành cho trẻ con 
5
1376622
2016-06-19 13:21:44
--------------------------
